[年經] i瘋定三叔

我就用i瘋既
i瘋
三叔

整個10連先

1

2

3

4

5

6

7

8

三叔with no doubt

我屌 比你斷咗

仲未有三叔既人

係咪老屎忽先鐘意用三叔

Iphone真係好用好撚多

屌 原來開錯台

沉撚咗嚕